我朗入吾到TOTY...

EA造假？？？
前面三件求其搵個讓俾當代球王牙朗拉

背叛佩雷斯既下場

等睇朗迷入黎咬樓主

朗迷j緊戴帽+跳高
唔得閒

文尼入5球 迪歷特輸返10球

重有琴晚3g1a屌打中國球王舞女

佩兄好啜核

佩兄

deligt 都有..

中場3個19年其實唔係好sharp..但係又好似無咩選擇

De jong同de ligt呢兩個吹到咁大

幫手投第十二人啦

水土不服姐

個龍乜水 ...

放我朗落中場仲勁啦

Mane邊有資格

我利神龍

法賓奴+韋拿杜姆+軒隊
一定屌到依條中聲線冚家剷

文尼都有就知流料啦 成隊打沙拿一個

個龍係麥巴比
我利神龍係TOTY踢前鋒

2341

迪迪尼傷半年都入到？
換牙朗打4 4 2 啦

未聽過雲迪克愛助攻？
呢個陣就係搵佢助攻艾力神

會然雲迪克愛助攻係唔係已經被捕好耐無見

佢退出運動好耐了

聽講有第十二人投票 樓主咪咁老定住

2019嘅kante 都入到

De jong都合理，de ligt成日派膠自爆

de Jong 係今年uefa最佳中場，點解會有人質疑

因為 De ligt 同佢一齊出名
但 De ligt 今年柒到仆街
連累埋 De Jong

Kante擺撚明出黎cap水
佢邊忽勁

留意到花迷歐聯淘汰賽前夕真係特別搶口

mane同kante好似樣

冇連加特 中場 就知唔識波啦

FIFA 20都當真？
睇d人打機鐘意用咩人咋喎

佢係攻中了

抽完12000 fifa point ，只能說on 9

屌你 EA

報復祖記賣版權俾Pes

個右閘乜水⋯

不推文回覆啊屌 上左熱門啦

佩雷斯主席比人砍手

而家唔搶口唔通留返拜你老母先搶口咩傻閪

De jong上場先柒撚完 overrated

我下句就係準備咁講

咁你就死撚返出去啦出嚟獻世

冇用的
樓主條傻鳩同連囝好有交情

佢做左POTY 高高在上咪唔駛同你地班細路仔爭咩入選咩TOTY玩馬騮搶波囉

跳高POTY?

連尼住我隻狗

反而熱刺一個都無....

迪莊上季點會唔sharp

明明成個de ligt係到

朗迷質素真係

簡迪 迪布尼
熱刺打到入決賽一個都冇
冇c朗都叫正常
佢兩個做過啲乜

ajax 個兩隻上年歐聯都叫突出既
咁計既話 熱刺緊加冇可能一個都冇

應該包皮換Son

樓豬朗迷又追牙朗撚含

我朗咁都入唔到

Son>包皮啦

紅牌數黎講
係

而家唔係鬥快醉

好似係隻game嘅玩家投票邊個球員好用你地唔使太認真

咁鬥咩？

朗迷唔係吹到我朗天上有地下無㗎咩
乜而家TOTY Starting XI都入唔到呀

朗尼

尼清呢排點

點解有兩個mane

攰了 宣布退出抗爭

老老實實
其實個後衛位應該拿樸迪定deligt

戴帽都唔比j
好能嚴格

你盲撚？

KANTE都有不如出埋世三

熱狗一隻都冇

玩留

雷C啦

包皮

De ligt <> Laporte
包皮 <> 利雲
Kante <> b silva

佢家姐又要出黎強烈譴責一下啦

美斯踢唔掂英超

上年對利次回合前

2019 kante踢btb都唔勁

麥巴比踢d垃圾聯賽刷數據都入到用阿古路/Kane好過啦

咁都問得出

唔係沙治羅拔圖已經冇討論價值

冇bva就知唔洗睇

Mane勁撚過c7啦

呢件垃圾嚟

幫你哋拉下

羅拔圖=世一右閘

正路啦 咁廢

仲麥柏比
法甲狗一人都不能入選啦

迪布尼本土三冠王功臣
簡迪歐霸冠軍
迪莊有份Carry 隊後生波贏聯賽冠軍同喺歐聯過關斬將

無武女唔睇都罷

咁tadic又冇份 根本睇名氣

tadic上季最sharp係踢前嗰陣
但真係唔知kdb同kante點解可以入選而bva冇得入明明佢上年拎咗5個冠軍，跟住另一個應該係神軒/大力神
st個位利雲上年入咁多波都入選唔到
擺明啲人9投票的

禮兄